武俠小說泰斗金庸逝世，享年94歲

source ?

認真？ 有冇source？

rip....

武俠小說泰斗金庸逝世 享年94歲

Rip

唉

rip

武俠小說泰斗金庸逝世 享年94歲

降龍十八掌

都差唔多啦

RIP

rip

Rip
代表書迷們感謝你

一路好走

又一個偉人離開
RIP

rip
香港文學泰斗

咁突然

屌

RIP..😔

Omg....RIP

黎緊一個月陶傑都應該不斷有文悼念金庸

多謝金庸寫左咁多好作品比大家
安息

玩番金庸郡俠傳 rip

金庸

查大俠 rip

晚年變左左膠
連登仔點睇

活出人生，無憾了

晚來奶共

一路好走
多謝你寫咗咁多好嘅作品比我地

衰收尾
奶共

知道恒大升格激死

做乜今年香港文學死咁多偉人